火警鐘誤鳴好撚嘈！訓唔著！

你返到工我切呀